21世紀十大守門員

排名跟姓氏字母
歡迎討論

保方
卡斯拿斯
施治
迪基亞
迪達
簡尼
紐亞
托度
雲達沙

呢九個相信冇乜人反對
仲有一個會係？

林源三

達史特根

米勞列

德國門將嚟講應該列文好啲

上咗神枱唔計

連拿 連拿 拉爾拿 goal~~~~~

法國嘅洛里斯

21世紀法國最強門將當之無愧

其實我想揀佢入第十

祖利奧施薩好過迪達啦

六冠王域陀華迪斯

其實佢幾好

jxxxxxxxx

Joe Hart?

艾達

連拿胡亂企位喎

迪達

好撚勁

托度成世屈係保方下

唔好喇卦

但好撚勁

仲有健威

芝拉華特啦

救單刀一流,係間中派膠

希迪布蘭都好過列文

達史迪根都好過希迪布蘭啦

痾拔甩

突然醒起 有冇人記得帕爾馬個費爾
真心覺得佢勁過巴夫斯

點小得笑匠巴禾

太神經刀

vv

kahn都冇？

Jens lehnman

全盛時期真係世界頂級
記得嗰陣時有評論話過 全盛嘅佢其實超越咗保方
但係狀態差嗰陣時真係業餘級

？

睇漏sor9

點會無候活

葉鴻輝

要迪達既 我揀祖利奧斯薩仲好

巴西我覺得Marcos好屈
02個陣Dida都要做佢後備
當年雲加險簽過佢

迪達不入流喎清

無啦啦放個dida同toldo做乜鳩

迪達都得巴夫斯都得啦

前鋒嚟

簡尼沙利斯？

佢係二十世紀

Ddg好似同另外個啲仲有少少距離